無力軟弱 總不免變得倔強

呢句o岩唔o岩形容依家既香港人

屌你老母

我次次行過都有望2眼

無奈生於死角 只得一個下場